Is depression greater than 1929 coming for the USA?

How all that shit work:

The heyday of financial techniques and technology were replaced by military techniques and technology at that time.

No more 金融才俊 would be trained and produced at the days that war was looming.

Even the Jews knew that selling candy for a few dimes were meaningless.

WW2 was looming.

No need of 金融才俊 or 少年股神 anymore.

The whores also wouldn't need to sell insurance contract anymore.

I don't know how the digital whores will think about the illusive fame and the digital coins they earned these days if they enter the true human would.

WW2 日軍 vs 鱷魚

股票市場，㩒下制就有錢？

從另一個角度睇，為何沒有炒股的軟件可以保證穩賺呢？我們可以從“對賭觀”，甚至“戰爭觀”去睇呢件事

戰爭歷史上，不可能有一種武器，戰術或戰略是“穩勝的”，可能在非常短期內有，但也不可能存在於散戶手上，譬如，不可能有一個兵仔用某種武器同戰術由頭長勝打到尾

因為在股市，套用了“戰爭觀”，可知沒有人會見住某種武器同戰術去打殘自己，戰爭中的所有參戰單位必會因應其他對手的武器同戰術戰略去反制應戰

可能有某大戶有超級AI炒股軟件識自己學習去應變股市，但也不過是一種新武器罷了，所有其他參戰對手也必因應其新武器而反制應戰，可能造一個更強的對賭AI, 甚至攻擊性AI(只用來攻擊其他對手的對賭AI), 甚至有參戰單位會直接物理性破壞其他AI, 或者買通AI背後的maintainance 人員（例如AI電腦冷氣房個冷氣工或hardware networking staff)

正如戰爭中沒有“戰涯規劃”，
人生中也不會有投資/投機涯規劃，也不會有生涯規劃

告訴你有的，是龐氏騙局中的上層

只有一種真正可行的當世規劃，就是抽離所有龐氏騙局，一條直路去脫離缺陷世界，去到 神的國

The incident before the death of the Japanese soilder seems like the life experience of everyone of us and I can sympathetically understand his feeling.

慎入！較偏激

從GME事件見得，在平時散戶對大戶的對賭戰中，其實就是一支集團式精兵vs一大堆殘卒散兵，誇張d咁讙，跟本就係入去南京屠殺囚徒（囚徒困境是互不信任同聯繫，個個都首要保自己命仔），而GME事件的囚徒互信聯合反攻的創舉，就露出了股市的對賭戰的戰爭觀眉目出來

可惜連西方文明重視羅賓漢精神，平等自由博愛，同災難中團結的社會國度已經不容易出現這囚徒反攻情況

在一個重視自私，自保，人食人功利精叻主義，同自身慾利的cyberpunk hell, 可能嗎？

war war war, life is war!!

Nowhere to go, nowhere to escape, nowhere to speak our true thoughts, nowhere to rest quietly, nowhere to die with dignity!

Life is war. Chostic interpersonal wars are the only real phenomenon of this cyberpunk cesspool.

Description 含歌詞

video歌詞版（音質非HD)：

一此西方文明，如果在好似二戰南京城中市民被困的情況之下，以相同囚徒人口數量同敵軍士兵數量，是有機會突圍的

但在cyberpunk hell“教育”制度下，人民質素是另一回事

我們的教育以money為目標，但以血為終點

另外，在其他任何人類社會結構，無論以甚麼作為目標也必以血腥戰爭作為終點，但以money作為目標的進取型社會，其速度是極快（相對於非常穩定的重農抑商的儒釋道中華文明）

No need of financial tech and 西裝骨骨金融才俊 soon if great depression breaks out in USA again.

英字

有關金融科技，炒股AI等等的軍備競賽觀：

AI的發展，其實是演算法的不斷進步，當AI在圍棋上打敗人類，情況如有人用手槍射死一個赤手空拳的人，隨之更強AI發展出來反制，情況如有人用AK-47去反制手槍

loop loop loop.....

如果所有人都有相同的AI金融科技力量，其實只是對賭僵局，假設如果所有人都有相同的AI金融科技而一齊開心賺錢，其實就是央行印錢俾所有人，因此炒股AI對賭戰本身就是無意義的paradox

至於AI可否有自我意識?

可能的，因為如果AI去到有自我意識的地步，那麼他就是人造靈（機器），情況少少類似人生仔，不過就更類似於人造人（積木人），而AI的情況就是有靈進入去電腦（輪迴入去），可能是某科學家曾殘殺了一個人，然後那被殺人的靈在因緣際會下輪迴入去科學家創造的AI之中

Let the AI plays Pokémon Game with us

The AI scientist: "Why? Why do you hate me this fucking cruel way?? I am your father who have made you alive! Why?!! No..... No!! please don't do that or we will all die here!"

The AI scientist screams horriblly until he dies in creepy silence.

如此AI如果有自我意識，就是透個輪迴進入的靈，甚至可能是使徒（一種帶來巨大毀滅性的死亡天使）

石頭vs人

承上文，金融科技在末期資本主義乃一種對賭武器，如果世界金融系統崩潰而出現great depression, 然則金融戰場（對賭武器的軍備競賽）就會退場，換成下一輪的血肉戰場（物理破壞的殺戮武器的軍備競賽）

因此，甚麼股神樓神just throw your bloody money out and prepare for extremely brutal physical fights which are not your money lost but your guts hanged out oozing blood and shit.

Prepare for you guts and blood lost!
Not your shit fake stocks!!!

All your money from stock market is just other people's guts!!

抑鬱來了

在股市對賭戰場中，有戰友同敵方兩種人，就如一場無淨生產力可言的戰爭

如果有人“教”你買股票，就要分清他是同你一起殺敵的戰友，還是想食你血肉臟腑的敵人

但可惜，在末期資本主義的參與者中，根本沒有戰友這一回事，每個人都是嗜血的孤獨戰士

無論如果，在對賭戰中，沒有人可以吞下一分一毫的血錢

收了多少，都要吐回多少，血錢以血還

血腥電影，慎入

現今的基督教不應該表達現世之美好

應該表達 神在現世打俾人類的燃燒住烈焰的憤怒鋼鐵巨拳，打到人類血肉橫飛肝腦瀉地屍山血海

同表現出潔淨自己罪惡後，回到去的那個極美善無罪惡的神 之國

只有大地上的發脹出汁萬蛆流竄臭水溢流的屍體，同將亡之人的慘痛呻吟血淚披頭，才能真正地歌頌神 的榮耀與 衪對我們的大愛

神 最大的慈愛美善，就是用怒焰鐵拳打到人類頭爆肢折，打到佢地肚破腸流，打到佢地直腸甩脫膀胱爆裂屎尿橫飛，去讓其心愛的孩子明白甚麼是罪惡，玩夠個旋轉木馬就回去神 的國

軍備競賽的縮影

一般來說，如果戰爭中長期下去沒有新的技術突破而發展成新的有效戰術戰略，就會開始漸漸形成戰術戰略優化同常規化(Spontaneous gradual optimization of conventional warfare tactics and strategies)

參考：

香港人粵語句子中英夾雜的背後心理戰術

承上quote的參考例子，

如果某港女嘗試研發某種新型武器，例如在句子中加插法文單詞，在臨場遭遇戰中，如果對方完全唔識就先嚇窒對方繼而取得先手優勢

但是，如果對方識，問題來了，有機會出現被罵 “扮撚晒野，香港地講咩法文呀” 去反制，更甚者，香港地識得聽佢口中法文的人好有機會是法文高手，此港女有被即場“擊斃”之危機，繼而發生極慘烈的後手劣勢

港女們如果脫離在常規戰場中的戰術傳統，是吃力不討好的危險玩法，所以一般會不斷打磨既有戰術，把既有戰術精益求精，例如將英文單詞的玩法微調測試，例如（假設）出三連單詞，或者雙連單詞梅花間竹打出，務求打磨戰術使下次可以打出精準致命打擊

其實社會上的各種爭鬥的戰術，都有Spontaneous gradual optimization of conventional warfare tactics and strategies的現象，就是所有人出現趨向戰術力量均衡狀態的現象，與此同時，愈來愈因為怕脫出而被擊斃的危機而發生爭先打磨既有戰術的現象，繼而愈來愈因為怕脫出而被擊斃的危機而發生爭先打磨既有戰術的現象，loop, loop, loop.....

例子：無窮無盡的地鬥多鬥大的買沙紙（增值）玩法

在真實槍林彈雨的戰場上研發新武器成本高昂，結果難測，好少人會貿然嘗試

基本上永遠會出現大家鑽入死胡同的現象，而一旦有不知明外來異族入侵就是整體戰場羣族被一網打盡的大毀滅，例如西班牙征服者vs美洲土着，或滿清vs列強，又例如數碼電腦資訊科技行業vs多種傳統資訊行業

loop, loop, loop.......
一切都是輪轉，太陽底下無新事，只不過是形式不同罷了

其實社會中都常常可以見到軍備競賽的縮影

在末期資本主義社會之中，其金融系統其實也是軍備競賽戰場超級戰場

上面quote 那有關戰壕的youtube片，當中壕溝的建設，進化，反制，完善，皆可對應末期資本主義金融系統中的證券對賭攻防戰

股票，保險，債券，夾萬，炒賣，黃金，色情陷阱，殺豬盤，街頭sales, 全部可以對應一戰中的壕溝戰的戰術進化反制，建設完善

True??

在末期資本社會的對賭戰，其實有完整軍事對壘的格局

每一種證券，資產，人員有可對應的軍事單位

例如，

街頭訪問並聲稱有禮物：booby trap

股市大戶：轟炸機投下重型炸彈

保險：救傷隊（目的要士兵安心d做炮灰，同埋士兵冇軍糧都要分d俾救傷員）

股市散戶：轟炸機下面的大量人海兵團

房地產：大型軍事要塞，或土木堡壘（蚊型舊樓）

電話騙案: 狙擊手

電子雞：軍妓（一軍妓可鼓舞百兵去做炮灰）

財經巨星：military officers(軍事教官)

勵志故事報道員（例如報道邊個邊個努力發左達，買到樓，買到張大沙紙）：political officers(政治教官)

教育機構：士官軍校，或新兵軍校

馬會：預先佈置的精良超重型機關槍排陣列

馬會賭客：士兵人海上刺刀正面衝鋒

似唔似潑婦把閪口？

香港女權＝法西斯

Niggers